我懷疑去機場條路會有假私家車阻塞交通

我支持即走， 狗有機會有干擾訊號同時塞住交通
市民收唔到風之餘又有假市民叫人留守送人頭
飛機改降落地點同時開波清場，等我地無準備時間

推

條蠱惑仔周邊有狗，好斯文嘅男、女狗（有炮）確保安全搞事。